+++
title = "更新资源配额"
Description = "用 YAML 更新已创建的资源配额（ResourceQuota）或资源限制（LimitRange）。"
weight = 7
+++

用 YAML 更新已创建的资源配额（ResourceQuota）或资源限制（LimitRange）。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **集群** > **命名空间**。

2. 单击要更新资源配额或资源限制的 ***命名空间名称***，进入命名空间详情页面。
	* 如需更新资源配额，在资源配额区段的选择框中，选择待更新的资源配额，并单击 **操作** > **更新**。
	* 如需更新资源限制，在资源限制区段的选择框中，选择待更新的资源限制，并单击 **操作** > **更新**。

3. 在 **YAML (读写)** 区域，输入更新的 YAML 内容。

4. 同时允许以下操作：  

	* 单击 **恢复**，回退到上一次的编辑状态。
	
	* 单击 **清空**，清空所有编辑内容。
	
	* 单击 **查找**，在框中输入关键字，会自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。

	* 单击 **复制**，复制编辑内容。
	
	* 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。
	
	* 单击 **全屏**，全屏查看内容；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。
	
	* 单击 **显示更新**，更新的 YAML 内容会以不同颜色显示。

5. 编辑好 YAML 内容后，单击 **更新**。